求fc 係咪連登友搞？

發夢發到濕晒
沖完涼出黎見到有人傳緊呢個page
又唔見連登有講
怕miss左野 想知堅黃定假黃